[molamola] Stark 玩完了

今季唔洗見佢
下季努力啦

Hertha Berlin defender Niklas Stark out for the season with ankle injury

2 DAYS AGO

Hertha Berlin defender Niklas Stark will miss the remainder of the 2018/19 season through injury.
Stark, 24, had to be replaced in injury time of Hertha's goalless draw with Hannover on Sunday, after colliding with teammate Vedad Ibisevic and opposition defender Felipe.
Subsequent tests revealed a torn ligament in his right ankle, ruling the aspiring Germany international out of the capital club's remaining 2018/19 Bundesliga fixtures with Eintracht Frankfurt, VfB Stuttgart, Augsburg and Bayer Leverkusen - as well as their end-of-season friendly against Major League Soccer outfit Minnesota United.
It's a disappointing end to the campaign for Stark, who was called up to the Germany national team for the first timein March. The former Nurembergacademy player didn't feature in the friendly draw with Serbia or UEFA Euro 2020 qualifying win over the Netherlands, but is widely regarded as one of the long-term successors to Jerome Boateng and Mats Hummels at the heart of the four-time world champions' defence.